成隧蝗馬都係賤種狗嚟

拉莫斯落地獄啦